波台多唔多ching 講野有鄉音？

我

大家都是中國人 識講廣東話就得啦

英國鄉音

多deska

刀系

徐系李家成滴同香 都有笑笑香音

死大陸狗！

我講野有越南口音

我有馬來口音

廣得好！

多謝

禾地世清哥是好人來滴
認識下距度識哥膠濕朋油